屌你老母話我：「個個月洗成6000蚊喺度」 你無份坐嘅？！

屌你老母

成日話我：「個個月洗成6000蚊喺度呀，唔怪得儲唔到錢啦」

「你無份坐嘅？！我日日車你返工呀，臭西！」（我心諗）

無人覆我既

關我撚事

日日揸就泊街啦

當而度baby kingdom定香土啊？
乜都拎上黎講

姐係叫你換車
6000養架垃圾

車撚死佢囉

6000幾蚊幾抵養

$6000 都要計住計住，學咩人養車

叫佢揸上大帽山玩轉

你話你揸ufo都無撚用啦
做男人做到你咁撚廢

到底連登係可以講啲乜
食女食仔唔撚俾 留聯絡識人唔撚俾
做生意唔撚俾 分享自己野唔撚俾
毒撚論壇得咁緊要

樓主無頭又無尾
又唔係要解決件事又唔係搵意見
好似出個post放底句
我今日屙左一條好長嘅屎
起碼整張車相先啦

泊左街喇

吹牙，我就日日開po，un你眼

窮就咪揸車啦， 儲多個錢買下美股好過啦

買美臀

揸架車都要比條女煩
注定你冇前途

你煩唔撚煩
成日開尻post
屌你老母